308 大清算，邊個議員仲支持財政預算案通過，增加警隊預算，唔使旨意立法會選舉有人投票比佢

308 大清算，邊個議員仲支持財政預算案通過，增加警隊預算，唔使旨意立法會選舉有人投票比佢

係